世界泱泱第一民主國度嘅美國竟然會有比世人質疑有選舉舞弊嘅一日

唔止香港，仲有日本、台灣、甚至美國內部、連Trump都親自講出呢個問題，呢單野注定會比全世界睇實

進入正題：

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

証明選舉真係無用

剩係美國都已經出現廣泛輿論，尤其係投Trump嘅支持者肯定會瘋狂廣傳

Push

咁撚戲劇性， 唔質疑就假！

証明民主仲票講求人民質素

外人根本係應該按撫兩邊 加把火做乜

有好戲睇喇，今次買定大袋花生，有排玩

中國其實唔係想Biden贏，係想打和！

支持加州獨立！再帶埋東西岸有錢既州脫離美國建立

其實我唔係好明登粉講既system出錯問題先一野加到13萬
美國用點票機點票一箱箱開
正常唔係兩邊一路KEEP住加緊咩

佢地搵個原因兜下咋

如果拜登真係種票舞弊的話...
民主黨應該玩撚完...
不過利申我對民主黨冇偏見
佢哋都全黨支持制裁支共

點安撫
全亞洲除左中國都將希望比哂侵

但係除左制裁有乜野用
制裁好易整走
仲有，當中國繼續滲透美國，好快就連制裁都冇撚埋

次次都玩完,屈落biden到咪得

trump 唔認輸，你地卻急急腳幫 trump 認輸

侵：我哋大幅領先 對家準備岀術

願賭服輸 最多交比法官 咪小學雞咁就得 基本外人就應該帶佢地去呢個方向 本身咁接近既票已經有機會社會分裂 大家再推多幾粒石仔落去 內戰都似 到時就連部署下一步既時間都無埋

中共將成最大贏家

唔係質疑
真係有証人

民主黨同共產黨有咩分別

係update票數問題定咩？仲未有人講到？
如果當時真係齋點緊呢13萬票，又100%biden，直接內戰算啦

CCP滲透難以想像

支那啲招數
美國人仲on99咁

當CCP變成無國界就真係冇用，全世界變成一個大北韓，你一定很高興

咪就係

係Twitter同d美膠argue
佢地不停講民主黨叫投mail-in ballot 所以mail-in vote大部份係Biden票 你都識講大部份 咁Trump對應個幾千幾萬票去咗邊 唔會係0
佢地就不停重覆自己個解釋 幾個都係咁 成班人完全唔講道理

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

事實係離哂譜

屌佢老母，重選啦！
明目張膽作弊！

知啦，永續立法會抗爭，血債票償

美國衰落，中國掘起

玩獨立嘅話可以準備食草

推
天佑美國

Wisconsin 都可以話係兩邊都因absentee vote 升，只不過biden 升多幾倍誇張啲姐

但係Michigan 可以完全只升biden ，一睇日本仔幅圖就一清二楚，咩分開update vote count ，cap 圖太快既理論都解釋唔到

根本民主就唔適合地球人。

美國有 electoral college 勝者全取 senate 同人口不成正比都可以叫做世界泱泱第一民主國度

所以香港人有民主都無用，好肯定香港人6成藍絲

一向㗎啦

係囉

就算係 淨係得biden 直線上升 其他人連少少線條都冇？
咩system 咁巴閉呀

但係有民主之前 人民質素係唔會提升
中共有眼你睇 日日淨係愛國受黨 唔需要分是非 唔需要有道德

樹大有枯枝
成棵樹都係枯枝冇撚得救啦

其實美國唔係第一民主國度
佢行既係共和 唔係民主
如果單以民主黎評分既話 之前有機構做過
美國得50幾分左右 好似係

要去到全民植入晶片 AI監察選舉先可能公平

佢重覆你咪陪佢copy and paste囉

樓主標題有啲問題wor
美國既民主排名仲後過香港
反修例初期班藍蛆已經渣住份報告打飛機

就係有民主 先仲有得選擇舞弊
慘得過連選都無得選 舞弊都可以慳番

constitutional republic唔係democratic
講美國政治第一樣真係要識呢個先

咩logic?
好多事情都可以作弊, 全部都無用/無意義?

連登仔真係當人係盲架喎....

當年克林頓都係啦

有無中文解釋

種票, 控制媒體, 滲透教育界, 極端左膠思想洗腦
美國民主黨學咗唔少中共招數

以為有泱泱睇

只係證明有CCP就有垃圾
CCP真係地球最毒嘅瘤

推

考試出貓,係咪証明考試無用?

唔係話放負，但就好似個harddisk 咁，你跟本無煮得死人既證據

你洗同 Trump 擔心？

我就真心失望既，我諗好多川粉都係，我係其他post 好耐前都講過，生死關頭你仲保留係冇意思，而家咪出事anyway，咩結果都要生活落去架啦

美國傳媒顯示票數係自己update上去，美國個unofficial報數方法可以玩到每區少少唔同做法。因為唔係官方中央顯示，所以傳媒如果要update有時要自己去追結果，所以你會見到係同一個時間d傳媒報導票數唔同，就係因為有d跟得貼d有d無咁貼，所以間中有d區係一個batch咁update真係唔出奇。反而係好奇那一批票個比例，當時數到城市mail in偏藍係正常但唔會完全無trump票。

民主黨舞弊，注定淒慘收場

問題係證據你要拎到證據出嚟，就算佢幾唔合理都好，一下十三萬票一票不留其他人，呢個可能性都係存在，even 佢只有0.0000001%，佢都係有機會發生，所以重點係證據，無證據講咩都假

老實講拜登如果真係靠實力贏，我覺得冇乜人會有好大意見

但問題就係US postal整唔見左三十萬嘅選票

但無端端同一時間多左十幾萬拜登票，然後trump得幾千票甚至有啲地方一票都冇，成件事真係好鬼

如果佢真係俾人查到係種票的話，佢下場一定衰過共和黨水門事件

點解要安撫

的確係

咪玩啦，拜登仔件事仲唔夠清楚?
成班人爛到入骨，engagement policy佢地只係用黎跳老舞同大陸r著數
佢地支持制裁前題係唔可以傷到自己，咪即係反對制裁囉

證實左作弊既話
JOE BIDEN同HARRIS仲有鬼得選咩
叫DEM搵個第2PAIR人出黎先講

現階段未必煮死BIDEN
但起碼證明左個投票/點票肯定有問題
無可能比佢CONFIRM個結果

雖然咁樣好似加劇撕裂
但希望沉默嘅美國人都可以表態反對呢個靠唔住嘅選舉

AI 係 民主黨底下既商家製造出嚟。

只能夠講中共玩人民鬥爭好勁
美國史上最分化既選舉
估唔到有朝一日比佢玩到美國人鬥美國人

投票同點票過程都可以咁多同咁大爭議
邊可以就咁咁順灘接受個所謂選舉結果就算 咪玩啦三毛同連登左膠們

如果能夠制裁到武弊會有用，睇吓呢次能唔能夠彰顯公義

咁你個類比就唔啱，考試出貓只係學生出貓唔涉及老師就冇問題，總統大選係旁證協助埋出貓

其實唔unbelievable, 支那技倆香港人見識唔少，所以香港人防武肺出色過歐美，希望GOP 大選前有參考我哋之前區選嘅情況去制定防範

其實唔一定都係睇教育

上屆佢投票率幾多

專制極權國家唔會俾你有另一種思想 at least唔會俾你提反對政權嘅意見
本來批判思考已經難 只會少d人會有批判思考

佢地最叻:上個post咪講左係system問題 侵粉兒登輸打贏要

乜野野俾支那沾上,都會搞臭哂

仲有投0既票數多過選民數

支那造假手段層出不窮，尤其針對民主選舉特別有效

要追究到底

關乎全世界嘅事

唔通要對自己有利既先叫有用？只要係民主制度產生出嚟，就算藍陣大獲全勝，你都要尊重個結果。

美國點會係民主第一大國
講民主制
北歐好多小國
甚至乎德國都好好多

廢民

人地內戰或者分裂 中國就獨大

死人投票
Dead lives matter